!!!

【確定性熱點票】

股票冧巴：01408（濠江機電）

入貨價位：現價

入貨資金：15手，30000股

止賺價位：根據具體行情再通知

宜家馬上按要求操作，完成後畀我確認

支持老師！

羊入左未

我就係老師 老師唔落場

呢隻咁多人叫入仲未爆

上市幾日就已經咁

係佢收割之前有冇錢賺？